vdigi 智能4K電視$1200抵唔抵玩？

拎去叫雞好過喇

電視壞了

幾多吋

24

連登仔只會叫人買sony pan記

貴嘛

24 吋 4k？玩少陣啦你。

咁可能無4K 但一定係智能電視

大陸機2千蚊有42.吋啦

但唔包爆唔爆炸

vdigi香港貨

你呢隻分分鐘連 full hd 都冇啦。